如果你係教徒，面對呢個時勢唔知點好，請入嚟...

因着愛，我們得救。
為着愛，我們活着。

源於天父的愛是宇宙間最強大的力量，
這份愛呼喚我們距離關注每一個生命，
將仇恨化為和睦，將各人帶到天父面前同享恩典。

歌林多前書 13:4-8
愛是恆久忍耐，
又有恩慈。
愛是不嫉妒，
不自誇，不張狂；
不作失禮的事，
不求自己的益處，
不輕易動怒，
不計較人的過犯；
不喜歡不義，只喜歡真理。
愛是凡事包容，凡事相信，凡事盼望，凡事忍耐。
愛是永存不息的。...

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

push

更正：
...這份愛呼喚我們近距離關注每一個生命，...